今年買咗幾多玩具模型

訂咗兩盒拉打shf

一幢bb戰士，
冇錢買貴模型，
屋企又冇位擺

好撚多dx腰帶
好撚多shf
5隻土人
3A文哥
兩盒MG
2隻SIC

仲有訂左一大堆玩具

淨係今個月已經6000$